不割不督，可接受，但要改善

1）18區開花並唔係popo無能力暴力清場，而係刻意製造無警時分嘅一場戲，好大機會係政府已經無計可施，政府最驚嘅唔係二百萬和理非、十萬勇武，而係外國嘅制裁，無外國嘅幫手制裁，就算700萬人中共、港共政府都唔會驚。
你地想爽住咁扑，全香港咁一齊輸，定係克制忍耐多一排咁贏？
唔好俾政府嘅奸計得逞好嗎？
2）不割不督，但唔完美一定要改，知錯唔改同無恥嘅港共、popo就無分別，善意嘅提點，請消化再思考一下。
3）商舖就算幾藍幾黑都請唔好再用火魔法，水電魔法都夠，因為港共、popo阻撓消防及時救火，傷到普通市民，中間派民意會記逆轉，記住日後嘅勝負關鍵永遠都係中間派，而非深黃同深藍。
因為已經有風向話驚popo扮消防同救護，相信唔會再出現紅海，到時真係細火變大火就好大鑊，但請謹記紅海果一幕係世界各地都有深刻印象。
雖然未fc popo有無扮消防，唔好亂用火魔法就最易防止popo扮到消防進場。
4）唔好俾仇恨支配，我相信每個真.香港人都好憤怒，要將呢份怒火對準返政權、警黑，唔好令外國傳媒失焦。
5）前線要自己有獨立思考去分析，我相信popo每次都會有鬼混入前線，唔係叫你地捉鬼，但要分析返做每件事嘅目的。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

VANS DQ設計 建議行動

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

from tg